[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/224009522", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6ce8\u610f\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u635f\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/223811563", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u5417\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/223739160", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62966126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62966126/answer/212708314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e00\u751f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/223554053", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224184182", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51532894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51532894/answer/223978678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82e5\u5e73\u65f6\u4e0d\u52a0\u6ce8\u610f\uff0c\u79ef\u7d2f\u540e\u5c06\u4ea7\u751f\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/223883954", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/223229319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/223759783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u5230\u4e86\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/223389920", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/223659573", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/223964882", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/223173561", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/224006485", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64697878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64697878/answer/223381995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5bf9\u5458\u5de5\u5bbd\u5bb9\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u90fd\u6b7b\u6389\u4e86\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/223992339", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/223962943", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/223485822", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64751127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64751127/answer/224031195", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u8b66\u5bdf\u7eca\u6454\u62b1\u5a03\u5973\u5b50\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/224046166", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/222979575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43481880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43481880/answer/223801759", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5728\u5bb6\u91cc\u56e4\u79ef\u7684\u591c\u5bb5\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/223743361", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64751315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64751315/answer/223941011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8b66\u5bdf\u7eca\u6454\u631f\u6301\u5e7c\u513f\u7684\u963b\u788d\u6267\u884c\u516c\u52a1\u7684\u4e2d\u5e74\u5987\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/223787932", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/223534977", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/217138729", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/207890360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/223278870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/223868264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64442300/answer/223203326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c60\u9f99\u5c11\u5e74\u6700\u7ec8\u53d8\u6210\u6076\u9f99\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32055700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32055700/answer/223713431", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u4e66\u503c\u5f97\u6211\u4eec\u53bb\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/222770656", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64736305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64736305/answer/223628113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u7ed9\u6211\u82b1\u94b1\u6211\u4f1a\u89c9\u5f97\u5f88\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35323042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35323042/answer/223486071", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u63d0\u5347\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/223698011", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/223376176", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/222623441", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64579149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64579149/answer/223393754", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u610f\u6599\u4e4b\u5916\u5730\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49218032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49218032/answer/222844485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5927\u5b66\u7684\u793e\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64644356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64644356/answer/223654360", "content": "\n\u7f8e\u5143\u600e\u4e48\u8dcc\u6210\u8fd9\u4e2a\u9b3c\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/223992195", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64732611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64732611/answer/223896923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u56fd\u5916\u957f\u79f0\u4e2d\u56fd\u5e94\u9075\u5faa\u300c\u4e00\u4e2a\u6b27\u6d32\u300d\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/223979696", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/223869297", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34323232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34323232/answer/223096714", "content": "\n\u4f60\u7a7f\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u9ed1\u88e4\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60241622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60241622/answer/223489712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e86\u4ee5\u540e\u5927\u547c\u8fc7\u763e\u7684\u6570\u636e\u5206\u6790\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/218575030", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/224051454", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63076664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63076664/answer/224044973", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u770b\u5b8c\u4ea7\u751f\u4e86\u67d0\u79cd\u53d1\u81ea\u5fc3\u5e95\u7684\uff08\u5bf9\u751f\u6d3b\u7684\uff09\u4e50\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20031140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20031140/answer/223985799", "content": "\n\u6025\u8bca\u5ba4\u91cc\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u602a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63353172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63353172/answer/223937055", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6559\u80b2\u5de5\u4f5c\u8005\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u7ba1\u7406\u5c42\u6216\u8005\u540c\u4e8b\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64687954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64687954/answer/223568928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u300c\u7528\u57ce\u5e02\u6e38\u51fb\u6218\u5413\u963b\u89e3\u653e\u519b\u300d\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61929450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61929450/answer/223712479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u540e\u6094\u6ca1\u5728\u4e0a\u5927\u5b66\u524d\u5c31\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64518466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64518466/answer/223689805", "content": "\n\u7537\u53cb\u548c\u6211\u90fd\u662f91\u5e74\uff0c\u5728\u4e00\u8d771\u5e747\u4e2a\u6708\uff0c\u524d\u5929\u5438\u6bd2\u88ab\u6211\u6293\u4e86\u73b0\u884c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40108975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40108975/answer/223637913", "content": "\n\u4eba\u6027\u54ea\u4e9b\u5f31\u70b9\u53ef\u7528\u6765\u8425\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64706898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64706898/answer/223340547", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u66fe\u7ecf\u4f5c\u4e3a\u4e2d\u9ad8\u6863\u6d88\u8d39\u7684\u300c\u4fcf\u6c5f\u5357\u3001\u6e58\u9102\u60c5\u3001\u91d1\u94b1\u8c79\u300d\u7b49\u7eb7\u7eb7\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50924288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50924288/answer/223446131", "content": "\n\u4f60\u7528 Photoshop \u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22212644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22212644/answer/223296237", "content": "\n\u80f8\u5927\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64661869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64661869/answer/224112439", "content": "\n\u7a7a\u6295\u4e00\u5428\u94a0\u5230\u592a\u5e73\u6d0b\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858630/answer/224027416", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62d9\u52a3\u4f46\u662f\u6210\u529f\u4e86\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321847/answer/224088556", "content": "\n\u8fd9\u6ce2\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u540e\uff0c\u548c\u5df2\u7ecf\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u62c9\u5f00\u4e86\u5dee\u8ddd\uff0c\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4ed6\u4eec\u4e86\uff0c\u76f8\u5f53\u7edd\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u9664\u5fc3\u7406\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63626503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63626503/answer/223678376", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5370\u8c61\u6700\u6df1\uff0c\u4e14\u8131\u53e3\u5c31\u80fd\u80cc\u51fa\u5168\u6587\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/83930400", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/194979514", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/223602836", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/223475523", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64569207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64569207/answer/223334448", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u6709\u75c5\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/124670645", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/224042914", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20828656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20828656/answer/223949013", "content": "\n\u600e\u6837\u9690\u5c45\uff1f\u9690\u5c45\u5e94\u6ce8\u610f\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/223309196", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/223305363", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/223546309", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/218580608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51374713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51374713/answer/223764068", "content": "\n\u8eab\u5904\u9006\u5883\u7684\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/223450711", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/223245324", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/223436873", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64711703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64711703/answer/223810037", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7BBC\u62a5\u9053\u5370\u5ea6\u201c\u5e9f\u949e\u201d99%\u5b58\u56de\u94f6\u884c\uff0c\u83ab\u8fea\u7684\u201c\u5e9f\u949e\u4ee4\u201d\u662f\u4e00\u4e2a\u201c\u53f2\u8bd7\u7ea7\u5931\u8d25\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38055777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38055777/answer/223688046", "content": "\n\u5728\u804c\u573a\u4e2d\u5982\u4f55\u505a\u624d\u80fd\u8ba9\u9886\u5bfc\u548c\u540c\u4e8b\u89c9\u5f97\u201c\u8fd9\u5e74\u8f7b\u4eba\u9760\u8c31\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64558846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64558846/answer/222475930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8510 \u5c81\u7537\u5b69\u79f0\u300c\u7236\u6bcd\u4e0d\u914d\u6709\u6211\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\u7684\u513f\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53330162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53330162/answer/223824417", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u5218\u96ef\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f55\u7a57\u66f4\u53d7\u7ef4\u5bc6\u559c\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913619/answer/223778431", "content": "\n\u6b27\u6d32\u4eba\u662f\u5426\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u4e00\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64629919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64629919/answer/223392782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u5973\u4e3b\u66f4\u62db\u4eba\u559c\u6b22\u7684\u5973\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/200461705", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/133113624", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25867086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25867086/answer/223100692", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5468\u672b\u53ef\u4ee5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31129689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31129689/answer/223722906", "content": "\n\u5357\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35159928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35159928/answer/223969720", "content": "\n\u517b\u67f4\u72ac\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/223944506", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920590/answer/223338942", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28345752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28345752/answer/223804470", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53e3\u5bc6\u5ea6\u5927\u4e8e\u4e2d\u56fd\uff0c\u5728\u65e5\u672c\u6d41\u884c\u7684\u5374\u662f\u5bb9\u79ef\u7387\u8f83\u5c0f\u7684\u4e8c\u5c42\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33706011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33706011/answer/223670127", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3aEXCEL\u6570\u636e\u5904\u7406\u5927\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676441/answer/223551572", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u600e\u4e48\u548c\u5fc3\u4eea\u7684\u59b9\u5b50\u642d\u8baa\uff0c\u6c42\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28626263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28626263/answer/220509544", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u8bfb\u4e66\u5b66\u4e0d\u6765\uff0c\u5374\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28167742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28167742/answer/222951487", "content": "\n\u4eba\u80fd\u865a\u4f2a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}]